係香港開電視見到疑似’有村架純‘

其實我係呃dislike

做乜鳩